唔同屋企人住，可以住邊？

係香港，啱啱20歲，諗住離開屋企人自己養自己，但樓就買唔到㗎啦，公屋都要排30年（網上流傳）。所以諗住問下各位有無意見俾到我？

酒店總統套房

你有幾多流動現金？每月收入？

20000存款 依家打工每月9000，都OK

而家香港呢個情況真心唔建議你曬錢出去住

打爛嗰玻璃入去？

劏房劏床
（諗起琴晚初度遊條仔）

明白，但我都覺自己其實大個左，唔應該好似蛀米蟲咁。都應該學識獨立

搵到先得㗎

同埋你一個月搵9000劏房都租唔到啦 唔通住太空倉咩

push

所以咪話有無建議

連登唔係對呢方面好專業㗎咩？

香港大把人結咗婚仲同緊各自原生家庭住
唔駛咁急
香港應付唔到你呢種咁成熟嘅思想
加上你嘅條件，住得到又點，冇晒錢，冇錢溝女，組唔到家庭，獨居劏房到老，下次再同其他生活可能係安老院，你之後條路有機會係咁

你搵到人同你合租應該OK嘅 一係你自己肯住太空倉 唔係嘅話唔使諗

2萬 屌你你都係同屋企人住先啦

工廠大廈有冇諗過？

儲錢移民吧

同屋企人住啦, 搬出去你憑咩先

btw, 你可以研究下d share house, 有d 幾千都得, 環境企理

Hall

住酒店，而家啲酒店好平，二百蚊頭一晚，有啲月租再平啲，一個月$5000-$6000左右，好過住劏房

20000訓陣先啦

建議你搵多D

工廈啦